終於時事台係講番新聞

唔洗再全部post都狗咬狗

我等咗呢一日好耐啦

冇五毛既日子